又話雙紅會，點解又無見血又無紅牌既

好失望